銀魂 Gintama 618 中文漢化

新八頂到隻茶吉尼一擊

萬事屋連神威都打得嬴竟然卡係隻小boss到

唔該台主

眼鏡戰鬥力上升

出黎啦屁怒鋁...同沖涼液

而且新八用木刀

成班友唔識用洗頭水反攻

新八未出大技ja.....

話晒有ⓟ←↙↓ 邪聖剣 烈舞踏常闇 雷神如駆特別極上奇跡的超配管工兄弟 弐號役立不弟逆襲 監督斬

佢招大技個個都識出識破解